失去好友 其實同失戀無分別

都係睇住最熟識嘅人變成 陌生人

如果做錯嘢激嬲對方 講句對唔住 一句唔得 就兩句
如果價值觀唔同 一齊傾下可以點做 互相忍讓
如果可以 呢世都唔好比你嘅朋友變成陌生人

因為人生好短
有個可以互相信任 依賴 為你著想 付出嘅朋友
好難得 大家都要好好珍惜

陳奕迅 - 最佳損友

問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口 非甚麼大仇
為何舊知己 在最後 變不到老友
不知你是我敵友 已沒法望透
被推著走 跟著生活流
來年陌生的 是昨日 最親的某某
生死之交當天不知罕有
到你變節了 至覺未夠
多想一天彼此都不追究
相邀再次喝酒 待葡萄成熟透

唉 無端端話走就走真係好唔慣

習慣一個人係自己生命入面 突然無咗 個種感覺好空虛

點解失去呢？講來聽下

總好於那日我沒有沒有遇過某某

因為我地價值觀有分歧
當佢遷就我 佢會有壓力 試過因爲咁而粒聲唔出消失
但當我遷就佢太耐 我就會好辛苦
曾經試過傾好多次 但最後都會係惡性循環入面輪迴

最近問題又出返黎 諗緊要點樣解決
唔想再好似之前咁失去佢
亦唔想大家都咁辛苦

耐左就會慣無話無左邊個唔得

咁人係會變既
當初可能志同道合
他日分道揚鑣都係正常

唔明依家d人講句對唔住有幾難,只係識扮無野問出唔出街食飯
又唔諗下自己做過咩衰野搞到唔再搵
朋友唔代表要受氣。幾岩傾都咁話

其實好多時錯嗰個真係唔知衰乜
唔扮無嘢，唔通真係要兜口兜面問之前做錯啲咩
就算問得出口個fd都唔會識答

不了 佢唔珍惜我 我都唔會珍惜佢 係咁

借朋友ac問
咁想氹返個朋友返黎可以點做？

熟落左,知道本性後好唔夾

好似約出街,住得近所以佢會約埋巴士站等..但10次有7次遲幾個字

最記得有次巴士到我排頭位當然上車,佢明明望到我居然唔上車仲怪唔等埋

跟住去到食早餐等!又唔高興,覺得應該要等埋先準叫你自己遲又唔上車關我鬼事呀!
老馮要受你氣呀!

睇你個fd大唔大方,咩事反面?

嚴重似情侶講分手

完全同意呀⋯我都係前排經歷完失去左個好友，我到依加都仲未放得低。成為咗最熟悉既陌生人

有個好朋友突然係我個世界消失咗
講下原因都得掛

衰左一件事冇交代清楚，冇當面講對唔住之後仲要扮冇野揾人，之後就再揾佢已經再反應
之前佢激嬲我一次，佢打電話同講左句對唔住，我立刻當咩事都冇發生過
唉～好掛住佢啊

本身開始習慣
點知又見到呢個post，明明人地都咁絕情咩都block 哂

對唔住啊粉腸！！我果日唔應該_ 你，點知你咁小事會嬲咗我，我都係關心你咋屌你！！同我做fd 明明咁開心可以一齊鳩

女人既友誼同垃圾冇分別

男人都係,咁耐都係得1個係經歷度

無試過同女仔朋友有咩問題
反而今次係男仔

因為根本唔deep

價值觀唔同其實唯有疏遠，好運的話仲會可以做到普通朋友，遲左/另一方死纏，就真係無計。

行開咗都無計架

我諗識咗7年左右
雖然中間佢有離開過
但好返之後第一件事係傾返個問題 睇下點解決
大都都係對方最好嘅異性朋友
好多事我地都會互相比意見
如果嗌交總會有一方講對唔住
只不過價值觀嘅嘢無分對錯
正正因為咁好朋友 但解決唔到
先最苦惱

其實點睇一件事係無定義
或者其他人會覺得你誇張 只不過係因為佢地係局外人
對你黎講 你只不過係想朋友坦誠
你會唔會同朋友分享返你嘅感受 但唔好指責佢地
咁樣可能佢地會覺得舒服d同明白返你

無架喎，姐係話你聽，你地只可以到呢個程度，要後退，否則好易朋友都無得做。

講清楚啲啦

無聲無色潛水？點搵都搵唔到？

唔介意可以分享下

我朋友都特愛遲到 飛機個類
但佢覺得好common 我就好唔中意
呢個都係其中一樣問題

一個中意飛機遲到
一個習慣準時守信

男人都係咁？可唔可以講多少少個經歷

多數嘈交就自然唔搵,現今90後比以前既人更自我,不過都係睇人,無分男女只係女性比例高d咁。
有個朋友去完旅行就無搵啦
當雙方再無必要搵對方時,友誼就會流失

識左8年都係咁,話淡就淡可能本身就唔熟掛

通常為咩嘈交？

巴打幾歲？純粹想知係咪年代唔同
不過會唔會有可能只係你嗰個啲圈子係咁？

已經冇可能再同佢地講翻 成個grp都因為呢件事散左

由於太長啦我簡短咁講
我同一位異性朋友(a)係好好好好既朋友，基本上有乜野都會同對方分享，無所不談。直到上年底佢識左另一位女仔(b)。a覺得b係一位唔錯既傾計對象，於是就同左b講佢有一個好好既朋友，即係我，a仲會分享我地之間既趣事俾b知。其實我一直都覺得冇乜問題架，但直到a同b係埋左一齊之後....
B知道咗我同a好fd，所以唔鍾意我。咁其實我都明既，所以自從佢地拍拖之後，我就冇再搵過a。直到前排，我見到a unfollow左我ig ，我嗰刻既心情真係差到爆完全唔知點形容。原來友情係咁脆弱架，我都冇諗住打擾你地既生活，只係想默默知道你既近況姐，都唔得？點解可以咁絕情。

入面最熟個個呢？ 單獨講 我諗佢會同其他人解釋返嘅

你朋友好明顯係....

重色輕友

其實拍拖係咪就唔可以有異性朋友呢？

唔係啊
我朋友都有女朋友
但我地都係咁fd

點解同我個case咁似😭😭不過我就係唔太鐘意條仔既某d野(就算我都當個男仔係fd)
廢事我個fd難做，都係自己走開算，都幾傷心下

其實我都唔係幾鐘意條仔。。。但我個frd開心就算 又唔係佢老母 理咁多做咩 只係到宜家都唔明點解佢地可以咁 其實一個圈子係咪只要入面有人拍拖就一定會散

我明你既傷心 非常明白